dyson v11 吸塵機 維修

有冇水貨dyson吸塵機維修推介......
今年1月買 用左唔夠幾次就壞左 （應該壞電池）
但因為災情問題唔得閒理佢 依排放大假 想攞出去整

壞電池就買過部啦

自推

再推

推

買粒電試試佢 仲郁唔返就買過部
粒電又唔會浪費咗嘅

推呀

電池哥啦

鋪頭名黎？
其實我唔肯定壞電池定板 所以問下禁多位有冇維修推介

壞好正常者

店名，深水涉黃金對面

Thx
但佢停接單一個月

搞咩咁快壞？

換電...

我都唔知
放係到叉電 第二日放工就見到到佢個芒閃下閃下 用唔到

買粒電池自己換啦

呢間

Thx